【葵涌人入】點解帝盛酒店外成日有狗車

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

葵青區手足幫推

可能租左酒店做休息站呢

隔離係新界南總部

葵涌精神科醫院

估計係部分遇害手足及其家人的第一站

呢班人係監視現場
應該仲有便衣

上dd就係狗宿舍啊！

葵馥苑

呢個位對面有地盤霸左條行車線，成日都會炒車同撞車
奈唔奈就有狗所以

隔離狗屋喎